原唔原諒華星?

有冇睇今日鏗鏘集,
華星老板話佢同仔有去616遊行
亦有係遊行後全店黑衫去幫襯
話因為10幾人一齊夾冇得太明顯點樣去..

佢有講林鄭係個暴力源頭
仲有佢除左有校長多士仲有森美XX
所以佢地都係冇份餐廳

聽落趺左4成生意好慘...大家原唔原諒??

但係亦證明....黃色經濟圈係勁有用~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
因為佢話一直多人坐爆
一有件事發生左佢第日就冇晒客...

佢十幾個股東冇表明立場 有黃有藍
藍絲唔出聲
最多都係當中立

聽佢個訪問就知道佢係藍底扮黃啦

叫13億人幫襯佢啦

不嬲當佢中立
好似大家樂咁
優先選擇黃店 冇先揀中立既

捐十皮比星火先

聽佢講左句「良知都有分政治立場」就覺得怪怪地咁
有良知會做藍？

佢講"良知係好多種，出糧比員工都係其中一種"

出面有人死左仲話出糧緊要d，即係藍絲

咪能今日呀，我成個禮拜前就睇過喇

有冇學生餐先？
講冇撚用
比D誠意

乜出糧唔係應份要做既咩？華記又係豬腦嚟

不了

成店黑衫去幫襯所以呢，佢想表達啲咩
係咪無趕走班黑衫人所以應該幫襯佢

你唔肯你啲藍底股東割席
又無做過啲咩幫我地
咁即唔係自己人
點解要幫襯你呢?
我幫襯黃店唔好？

上環信德個間執左了

幫你裝修就得

我原諒左佢地啊，我原諒所有人
但永不幫襯

莊思敏係股東
只要我幫襯嘅嘢有一毫子入落佢到 都唔會幫襯

有本事根本唔洗人原諒
因為生意要洗底簡直係天方夜譚
我唔希望要人原諒會變成風土病！

有睇嗰集訪問都知佢係在意盤生意多過香港人前途

生意唔應該分顏色
只係睇好唔好味
咁我係客人有權去選擇自己想幫襯咩餐廳
但佢講到用顏色去分幫唔幫襯就唔應該

同意 講到尾咪又係無左幾多幾多生意

以前食客, 不了 有得揀食左黃店先

完